<resources>
    <string name="app_name">lb2_game</string>
    <string name="Pre_history">Итак, как вы уже поняли, перед вами самая настоящая игра в жанре «квест». Правила очень просты. После этого предисловия вы переходите к первой главе. В конце этой главы вы, или точнее будет сказать, ваш герой сталкиваетесь с каким-то вопросом. И в зависимости от того, какой вариант ответа будет выбран, совершаете путешествие по страницам этой книги в соответствии с указанием номера главы к варианту ответа. Звучит, конечно, не очень понятно. Но я уверен, что вы сами во всем разберетесь по ходу игры. Еще один существенный нюанс. Возможно, что где-то по ходу своего путешествия вы будете находить какие-либо предметы. Их можно использовать. Но только в строго определенном месте. Для того, чтобы использовать предмет нужно к номеру главы, в которой вы захотите это сделать, прибавить число, которое вам сообщат в том месте, где вы нашли этот предмет. Если вы проделали все эти манипуляции, но речь в той главе, в которую вы пришли, явно идет о чем-то другом, значит, данный предмет в этом месте применить нельзя. Ну вот в общем-то и все, что касается правил игры. А теперь небольшая предыстория. Как это не прискорбно, но вас призвали в армию. Хотите вы этого или нет, но теперь придется вернуть долг Родине, которая вас вскормила и воспитала. В конце концов, каждый нормальный мужчина должен через это пройти. Благо, что в армии служат всего один раз, и вам не придется потом повторно проходить через все эти тяготы и лишения. В военкомате вас приодели в стиле «милитари», сделали модную прическу и распределили в войска связи. Вместе с небольшой группой товарищей по несчастью вас отправили в воинскую часть, расположенную в одном из городов нашей необъятной Родины. Вы приняли Присягу, и началась военная служба. Нельзя сказать, что вы каждодневно занимались там укреплением нашей обороны. Основная часть времени уходила на различные хозработы и обслуживание военной техники. В один прекрасный день вы получаете письмо от любимой девушки. Она пишет, что не может больше без вас, и вам нужно обязательно увидеться. К счастью, в городе, в котором расположена ваша воинская часть, живет ее родная тетя. Ваша девушка приехала погостить к ней и сообщила вам номер ее домашнего телефона. И теперь целыми днями сидит в ожидании вашего звонка. Ваша задача позвонить ей, назначить встречу и выбраться с территории воинской части хотя бы на пару часов. Как это сделать? А вот над этим вам и предстоит поломать голову.</string>
</resources>
